有冇人會飲埋7仔溏心蛋入面嘅湯汁？

試過飲
唔算話好鹹
但好奇大家會唔會飲埋

留黎送飯食